Ondanks de ontkenning van haar eigen verbeelding door Miss Pross, was er een perceptie van de pijn van monotoon achtervolgd door een triest idee, in haar herhaling van de zin, op en neer lopen, wat getuigde haar bezit zoiets.
De hoek is genoemd als een prachtige hoek voor echo's; het was begonnen zo eboonachtig op het loopvlak van komende voeten te echoën, dat het het leek alsof de enige vermelding van die vermoeide gang heen en weer ging zet het op gang.
"Daar zijn ze!"
zei Miss Pross, opgestaan ​​om de conferentie te verbreken; "En nu zullen er snel honderden mensen zijn!"
Het was zo'n vreemde hoek in zijn akoestische eigenschappen, zoals Eigenaardig oor van een plaats, die als Mr. Lorry voor het open raam stond, op zoek naar de vader en dochter waarvan hij de stappen hoorde, dacht hij ze zouden nooit dichterbij komen.
Niet alleen zouden de echo's wegsterven, alsof de stappen waren verdwenen; maar echo's van andere stappen die nooit zijn gekomen zouden zijn gehoord in hun plaats, en zouden voorgoed wegsterven wanneer ze dichtbij leken bij de hand.
Maar vader en dochter kwamen eindelijk tevoorschijn, en mevrouw Pross was klaar aan de straatdeur om ze te ontvangen.
Miss Pross was een prettige aanblik, zij het wild en rood en grimmig van de motorkap van haar lieveling toen ze de trap opkwam en het aanraakte met de uiteinden van haar zakdoek, en het stof eraf blazen, en vouwen haar mantel klaar voor het leggen door, en het gladmaken van haar rijke haar met zoveel trots als ze mogelijk in haar eigen haar had kunnen opnemen als zij was de ijdelste en knapste van de vrouw geweest.
Haar schat was aangenaam zicht ook, haar omhelzen en haar bedanken en protesteren tegen ze nam zoveel moeite voor haar - dat laatste dat ze alleen durfde te doen speels, of Miss Pross, ernstig gekwetst, zou met zichzelf zijn gestopt kamer en huilde.
De dokter was ook een prettig gezicht en keek ernaar hen, en vertellend Miss Pross hoe zij Lucie, in accenten en met bedierf ogen die evenveel in zich hadden als Miss Pross had en zou doen had meer als het mogelijk was.
Mr. Lorry was ook een prettig gezicht, stralend op dit alles in zijn kleine pruik, en zijn bachelor te bedanken sterren omdat ze hem in zijn afnemende jaren hebben verlicht tot een thuis.
Maar nee Honderden mensen kwamen naar de bezienswaardigheden kijken, en meneer Lorry keek tevergeefs voor de vervulling van de voorspelling van Miss Pross.
Etenstijd, en nog steeds geen Honderden mensen.
In de arrangementen van het kleine huishouden, nam Miss Pross de leiding over de lagere regio's, en altijd zichzelf wonderbaarlijk vrijgesproken.
Haar diners, van een zeer bescheiden kwaliteit, waren zo goed gekookt en zo goed geserveerd, en zo netjes in hun uitvinders, half Engels en half Frans, dat zou niets kunnen zijn beter.
De vriendschap van Miss Pross is van de grondige praktische vriendelijk, ze had Soho en de aangrenzende provincies verwoest, op zoek naar verarmde Fransen, die, in de verleiding gebracht door shillings en halve kronen, dat zouden doen haar culinaire mysteries te geven.
Van deze rotte zonen en dochters van Gallië, had ze zulke prachtige kunst verworven, die de vrouw en het meisje die de staf van bedienden vormde, beschouwde haar als een echte tovenares, of de Godmother van Assepoester: wie zou een hoender sturen, een konijn, een groente of twee uit de tuin, en verander ze in alles wat ze verheugd.
Op zondag dineerde Miss Pross aan de dokterstafel, maar op andere dagen volhardde in het nemen van haar maaltijden in onbekende perioden, hetzij in de lagere regio's, of in haar eigen kamer op de tweede verdieping - een blauwe kamer, naar waar niemand behalve haar lieveheersbeestje ooit toegang tot kreeg.
In dit geval, Miss Pross, reageert op het aangename gezicht van Ladybird en op prettige inspanningen om haar te plezieren, buitengewoon opgeblazen; dus het eten was ook erg plezierig.
Het was een beklemmende dag, en na het avondeten stelde Lucie voor dat het wijn moet worden uitgevoerd onder de plataan, en ze moeten zitten daar in de lucht.
